iniesta vs scholes who’s better?

iniesta
scholes

一定係小白

想個獌點睇

一定係小白

不過英撚嚟講十年都未必出到一個史高斯

痴撚線
我想問屎高斯 邊一方面勁過小白？

打排球

好多人話史高斯係比人低估

所有名叔都話史高斯係史上最underrated, 一定係史高斯勁d

史高斯個啲勁係要名宿或者領隊個啲專業識波人先睇到 如果我同你都睇到就去左英超教波啦

長傳遠射打排球
其餘小白完勝